沈陣營第八十五期 － 愛淡是振盈，嘔了熊仔餅

有請最新加強版聖物，攞你命32400

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第八十四期 － 兄弟爬山，師父照路

\|/

推上黎

最巴又要攞條鞭鞭鳩佢了

師傅話要沽吉利啦

唔知點解覺得呢啲圖好勵志

最子兄，屌港女

師傅又中

連登幾多絲都好, 都係師父最PURE最TRUE

有師兄弟話，建議女朋友送lenovo
想分手？

我要幫師父愛股992宣傳下

【Lenovo K8 Note手機評測】唔洗2千玩VR模式，雙鏡頭性價比高

個燈制爛喇

師傅係黑暗中的螢火蟲，天上嘅北極星

安子兄，接費子兄棒，擦師父鞋，有如微風細雨，擦鞋不著跡，潤物而無聲

lm學野

師傅又玩港女粒[

費子兄高級好多

新po上香
\|/

做咩變左感情台？

那轉返台去追蹤師父

預計2018年1月19日晚錢錢錢內容
常務理事內容
-- 自己救得一個得一個
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析一定中，市場係錯/扭曲
-- 自己有果句講果句
-- 太多散戶有怕賺少心態
-- 個個問溝貨, 冇人問沽貨
-- 今日股市等同莊家股
-- 債股樓升市都係騙局

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次, 美金大升
-- 美股已見頂
-- 2018大通脹，美國控制油價大升
-- bitcoin 一定爆煲
-- 蘋果概念唔掂
-- Trump 過唔到三月

本地股市J點
-- 992 / 941 見底 , 可以楂
-- 700 / 舜宇 / 388 見頂騙局
-- 北水係唔存在
-- 大陸地產爆破, 樓唔係用來炒
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 唔好掂人民幣
-- 唔好掂內房
-- 唔好掂收息股
-- 內銀頂價集資
-- 內地M2同儲蓄大減
-- 農曆年前後大跌
-- 今年一定股災 牛三轉熊一

預計2018年1月19日晚錢錢錢內容
常務理事內容
-- 自己救得一個得一個
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析一定中，市場係錯/扭曲
-- 自己有果句講果句
-- 太多散戶有怕賺少心態
-- 個個問溝貨, 冇人問沽貨
-- 今日股市等同莊家股
-- 債股樓升市都係騙局

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次, 美金大升
-- 美股已見頂
-- 2018大通脹，美國控制油價大升
-- bitcoin 一定爆煲
-- 蘋果概念唔掂
-- Trump 過唔到三月

本地股市J點
-- 992 / 941 見底 , 可以楂
-- 700 / 舜宇 / 388 見頂騙局
-- 北水係唔存在
-- 大陸地產爆破, 樓唔係用來炒
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 唔好掂人民幣
-- 唔好掂內房
-- 唔好掂收息股
-- 內銀頂價集資
-- 內地M2同儲蓄大減
-- 農曆年前後大跌
-- 今年一定股災 牛三轉熊一
-- 唔好掂2318

師傅又食好西

係到妹下妹下無咩好講
等3.9睇下有咩啓示

明知要埋單的話，我建議：靠邊站
因為，你知啦，火中取栗，好危險

無人講call g

師父啲金句到到都啱洗

師傅係金科玉律，聖經一樣嘅存在

感情台

師父金句, DSE中文奪5**沒難度

嗰市又真係冇咩講

仲西過阿仙奴

美國好似未撥款日常開支，今晚美股再跌多野。係唔係要走晒呢衍生工具呢？

呢度以前成日變CALL G台, 感情台
悶市無計

我想開野呀

學師父話齋, 危機正在發酵

等沈判啦

最好 有生一日都沈下去
但誰人 能將做淡當做終生興趣

多謝大師，全靠你神喻，回返差不多一半本喇我

師兄ho ball

也許沈判很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要升災都難 受太大的禮會內疚卻也無力歸還

也許不沈不難 但如未成佛昇仙也會怕 做淡前途黯淡
沽不沽都難 未快樂先有責任給予對方面露歡顏

公海有992集氣區

肥佬呢幾日講野好曖昧，好快就天國近了。

同道白子兄

3.10了
返來呀師父

樓王隻

G兄的J圖托市大法出現了

我又錯過左入貨機會

無加注

15:45開始計升左 $0.1

早知$10賣隻6823換馬

仆街了成手恆牛唔記得賣

悶足全日

完，今日帳面+$720

無事嘅聽日再升過

大膽!

聽日仲驚

今朝唔得閒，下午妹下妹下唔敢入市

Sorry星期一

聽日沽到我問你答

435股東未上水嘅

我都無入貨，今日+720只係堆超遠牛

坐撚咗係度好撚耐啦

得幾手係咁二劣下鳩
尋日入既, 5.43

今天帳面+$50, 膠所變了軟腳蟹

仆街啦，隻牛過左夜

ho ball

算啦

撚屌美林唱淡話值日23X蚊

dayhigh

嘩！勁假又玩野

尋日競價完全無盤入

939一野由8.44彈上去8.49

不嬲無野傾就傾其他野架啦

AO J圖大法好野，真好野

勁假又發功

勁假收day high
大芋撚左師父幾多日了

大戶又撚師父 日日比佢笑一陣
收市又玩鳩佢

有冇3.9？ 痴孖根，等3.9的焦慮重緊要過等公司出花紅。

下個禮拜都係咁就好

師傅

其實我想跌返幾手做調整

無咩可能除咗肥佬轉身

有得賺就算啦，食餐好啦師兄

屌你啱啱療完傷番黎就保守d la :0)

重有25k本未回呀

G 子兄又真係兩日都被你夾到升

樓王，點都要留番個大單位租比師父

下個禮拜再玩囉

佢尐囡囡太正，港女都扯曬旗

屌你熊隻uptrend 既強勢股你係咪忽撚左呀？
隻隻都熊得，qq 你入熊仲要過星期六日你好多錢輸呀？
佢係可以大插$10 呀，但你捉唔正咪等爆袋？！

上次做完阿寶之後都不敢qq熊

最後幾分鐘先餵屎比師父食

屌如果我無認錯人既話，佢係早上個星期話啱啱療完八月傷嗰位師兄黎
大佬呀，心急追數都睇清楚呀
qq 如果無十足的把握都唔熊得ga！

要收手停一停

唔記得左放原來係福

朱巴屌得啱呀，佢穿咗449阻力位，上望已經無乜大佬打，下個禮拜有機會打460啦

QQ熊我只敢即市買數格仔，一定唔過夜

屌你熊都唔好熊qq啦

沽左一浸吉利 而家俾人夾 幾時再沽多浸呀cfu

qq我搞都唔敢搞佢住大芋挾指工具之一

日日升，個市好正

又升俾師父做錢錢錢

屌唔係話我一定啱呀
但係qq 你覺得佢會跌既咪走哂d 牛等特價囉！
大勢仍然uptrend 緊ga！
咁貪想奶兩邊咪遲早奶嘢囉！

俾大芋fing上fing落, 等佢穩定返先再玩

好揼春呀 放哂啲牛牛

未必一開市爆既

有阻力，有危險

落去食個tea先啦，我都歎緊茶

爆咗加大啲力揼落去

you are not alone

未收工 一路返工一路揼春 放工個春應該爛哂

I know that feel

我想放反而放唔到

leave name keep safe

關sir睇黎都係師父信徒

前日入既62753牛牛已變遠牛

呢張好正
差塊樹葉

有無3.9

歡迎加野比師父

This

我頭先見到小師妹加2318係最後
你直情按內容排埋次序

塊樹葉可以矇多少少

連潛力圖都同熊有關

突破盲腸

qq就算有十足的把握都唔熊得，95%死
你唔好見我成日公海熊QQ，我果啲係貢品熊
預左打靶，間唔中有得食下熊仔餅只係好彩

唔止兩日，試左咁多次，得沈判期間冇功用，仲有如果有師兄弟用邪術會對沖左

好有效率

無錯
我已經深信qq 由國務院控制緊

in J圖大法，we trust

係嘅大佬呢兩日我唔會再出 啦

大大佬

我當貢獻比師父，他日師父會還返比我

發現張聖物圖，師傅個樣越來越矇矓

每edit再save再upload一round，pixel就低左......
大師兄唔知有冇時間可以搞搞佢

指數越升越高,師父個樣越黎越暗淡

就黎變透明

會唔會變咗咁

轉身訊號！

平時掛住J大佬無人留意過師父

今日師父一大成就 － 令175重追100天線 keep going, well done boy!

大吉利是 師父會永遠陪住我地的

真心勁！

師傅show us shuming

Master Shum

夜

佢不嬲都淡, 恆指愈高佢愈淡係正常

有慧根

我個春爛咗啦

就黎變透明淫魔

就算係沈判雙週都唔敢熊呀
佢一抝腰可以係$10 咁抝，唔打靶都輸一百幾十格㗎！

到底眼科會繼續free fall定起死回生呢

朱，我睇好你，加油

財毀會。

夜 兩隻牛肥肥了

邊有得唔信
大師推過692老千
冇耐就停牌

夜期越強大⋯

大C要打救高J嘅信徒

星期五升二百， 星期一開始紅色都試唔少

今晚道指納dee生生性性
星期一高開兩百，全世界入熊博佢同今星期一樣日日高開回落既時候再上

CFU亂入東網live

肥佬師傅
你又芒完鋪走黎搞屎眼呀

今日邊條囡囡

師父又賭700同388

師父700睇360
388睇280

開左新賭局 388月底
CFU 280 U煎 320 聽者有份

農曆新年前一定26000

CFU: 無計啱啱趕住交form申請破產 遲左黎

師父又話睇好700但又話未時候沽700

牛牛冇了

仲係360

師傅睇得咁淡喎

熟女

跟師父搵食真係發個豬頭

想跌，買2628啦

自從跟左師父之後 買股票舒服好多
以前所有資料都要睇。
但師父上知天文下知地理熟讀經濟循環理論 聽佢一個講野已經夠哂料 令我成個人都輕鬆哂 唔洗再成日驚聽漏消息而蝕錢
多謝師父

求戀期

師父幫你做左懶人包，你地應該買番幾條紅萬多謝佢！

strong hold 388

head and shoulders

其實真係頭肩頂多數右肩會較低...

向師父面前 畫咩圖都冇用

重點係：大C叫put

388回到280仲有啲可能
700
師父都會想叫大家買上啫

sorry me should not play axes b4 big c

死番出去啦隻五毛

師傅又搞鳩成份股

量子宜家應該發咗達，請我做狗可唔可以，有三手飯食就得

求師傅祝福我 病到仆街

想死⋯⋯

其實我依家已經好少炒股
係師父比貼士先落場過兩手
幾球動物炸落去，一日一兩轉我已經多過我月薪

跌到290個個都狗衝, 訊匯又唔幫手沽落去

幾球幾球咁炸

沽咗一半388
轉咗去1128

你唔是睇少量子嘛

幾球動物隻野會唔會俾你掃高幾格

量子

應該會

有時我買幾萬股都買唔到，真係唔知幾球都點買法

最尾兩張相師父果兩句唔係都係琴日講架咩？

1776 大成功
下星期生生性性

大膽!
沈門弄斧
罪加一等

你會唔會咁傻高溢價買 緊係分開幾隻啦

如果你見到係摩通 法興 法巴，大手幾球咁掃，好多時係我黎

個莊開價盤都係3球

量子巴打原來係其中一個莊

炒幾格搵食姐，犯法呀

量子巴

cls

貨源歸邊

大師講 G 點

應該輸過唔少比量巴

Cls

沈門連莊家都有

幾時開間叫高盛量子

CLS...緊係叫沈門証卷啦

騰訊量子八三牛

咁又係

大家又咁high⋯

我明白呢種感覺有幾熟悉.....

沈判近了

已清工具倉

工具日日清，今朝先入1918

摸底王

師父輪住沈判我, 前日175, 金, 琴日175, 金, 今日油

師父同船人板

底乜鬼$34入

屌你老味做咩大師轉玩3309

諗住實燈到

對上一隻話要沈門揸莊既牛仔⋯叫62785⋯

宜家唔玩牛創了, 太多待爆股, 同埋有2007, 仲有隻濕鳩新股正榮都係內房

刻意燈既我覺得呢下

見上次執到先玩番佢，2007唔識睇

就算未股災。牛三末熊一頭都可以殺落幾百點再倒升百點
期指最均真

高級會然先見到呢個comment

美期夜期縮哂水，恭迎師父沈判！

十點有線財經 師父：個勢好似好強，指數股好強，跌0既股份數量多過升，挾指數為主， 成交好大接近二千億就要小心

天崩了

師父：內銀要修復估值咪修囉，用黎頂指數，上望空間唔大，荒謬0既係內銀0係底位息率高唔係升0既理由，而家息率高就係升0既理由

多謝師兄轉述

師父：債券市場步入熊市

師父：債市死會牽動到股票市場

多謝師父

師父：成日叫人買內銀但係只係0係低位買，之後高位配股集資，2018年睇唔到內銀股有增長

同師父講美匯升金升一樣

師父：平保大晒冷分拆四隻野 重復重復又重復吹分拆，睇返個估值值幾多，要細心諗一諗，上左都會跌，又影響返平保個估值，參考眾安在綫個股價表現

唔明好正常，佢都話個主持經驗唔夠

仲有一個鐘

C奶問1788

師父答：估唔到會唔會上返4蚊，走一半／3份1靈活走位降低成本，估唔到個股市幾時斷氣

股災時，渣現金，一年半載唔收星，但係一部份一定要買黃金

唔好買樓，除非FULL PAY，做按揭=增加負債，

強調揸住現金 仲要講成兩次

樓王睇到實開心到跳起

師父：美股抖一抖氣一定要，通過債務上限政府停擺當冇事，再上要睇美股業績，冇業績再上有難度

現金為王呀....沈門教條黎架啦~新黎架

師父：停與唔停大家唔知，特朗普最冇公信力0既總統，今次參議院唔會玩火

靠邊站

前「社民連」及「人民力量」成員任亮憲是日宣佈以獨立身份參加立法會港島區補選，包括周顯、沈振盈、黃上瑜和盧志威等金融界人士到場支持。

師父祝福 議席必得

周末經文選讀

大家請翻開
沈門馬可福音 15：1
同聲頌讀

在英國王面前受審

一到清晨，財演們就與輪商們、基金佬們以及交易所的人商議對策，然後把師父捆起來帶走，交給英國王。

英國王問師父：「你是淡友的王嗎？」

師父回答他，說：「拿，是你說的。」

財演們和基金佬們一同控告師父教人做淡。

所以英國王又問他，說：「你什麼都不回應嗎？你看，他們控告你老是看沽。」

可是，師父仍然什麼也不回答，以致英國王感到驚奇。

師父與肥孫

每逢這節日，英國王都會給股民釋放一個累人輸錢的財演。 那時，有一個叫肥孫的財演，和一同看錯市的人被關在牢裡，他們在升市中看淡。 眾人就上前去，開始要求英國王按照他的慣例給他們辦。英國王問他們，說：「你們要我給你們釋放這淡友的王嗎？」

其實英國王知道財演們是出於嫉妒才把師父交給他的。但是，財演們煽動眾人，寧願要英國王給他們釋放肥孫。

英國王又問他們，說：「那麼，你們要我怎麼處理你們稱為淡友之王的那一位呢？」

他們再次喊叫：「把他釘上十字星！」

沈門馬可福音 15：1

幾時去做沈議員
響立會講:扭曲係市場既錯

CLS
SHUMEN

師父祝福
一仆一碌

好撚癲

做住馬草泥議員助理學下野先
2020年選

師父：油價前年28蚊炒上黎，油組對油價影響唔夠美國大，美國庫存，美金波動，期油市場係美國揸莊，如果美元大幅轉強，油價最低會見57

師傅站臺
即刻轉台

師父又mon住我講嘢

師傅最錫係你嘛樓王

我鳩吹㗎咋，師父mon住朱仔啦

mon 住我做乜

原來intel可能授權新技術畀紫光...

你班友諗嘢我冇嘢講.....

話說今日大家見識到「沽一浸」「主力沽」嘅威力，TA喺師父面前辣殺嚟嘅，甚麼穿所有均線無量下跌失效

多謝師父比條路行

總之唔mon住我就得㗎啦，冇原因嘅，祝福你好過祝福我，咁啱諗起你啫

唔撚怪得條濕鳩圖太狼輸到褲都甩啦

who??

大家好

師父大破TA示意圖

師傅神力猶如摩西斷紅海，鬼哭神號

星期一出支陽觸就真係證明師父係神男

大B哥哥

100毛訪問果條女

埋單

CFU: 我鋪緊The Big Shot果鋪

睇師父會唔會沽，用「主力沽」要升一倍

鋪多年差不多

網上打手 我驚都未驚過 十幾年啦
老人家比人渲染去買野 我要係佢哋上車之前盡力喝住佢哋

師父會計最強

又想講返以前計個PE同而家個PE唔同左？？？

屌

據說會計規則改動咗，呢樣要詳細理解要等會計佬返嚟先得

又distort

師父又講$2 中行

丫屌你咁誠實既
mon 住均輸啦
肥佬同我同船既滅門都似

仆你個街

CFU： 我兩蚊叫人買中行 四蚊叫人買建行

師父係威0既，堅持一己之見力抗大行

師父冇錯！
呢啲仆街大行錯撚哂
一定要X佢！

豪情爆粗

師父把雞仔聲

仆你個街，依家4個幾

本嚟有師兄提供咗下期標題，不過有師兄認為唔老嚟，決定唔用

下期標題改為 - 打巢大大佬，師父還是生細佬

師父真不愧係阿仙奴FANS，成日J 歷史

利申：阿仙奴FANS

師傅完勝啦！
係個市扭曲，pe計錯

有道理，一於叫師父mon佢

CFU好high

去到張圖咁high未

師父巧叻叻豬，成日食熊仔餅

師父識日日拗腰前走淡倉

同路，我都日日我做淡

戰神果然近

師父連索羅斯都打贏
區區某某基金經理邊係師父對手

幾時第一次講? 但佢成撚日話內銀壞帳乜乜柒柒嫁wo

師父心入面講

師父嗌埋單

埋U煎張單

沈大師個財毀會轉左倉
175 -> 3309 希瑪

師父今日好HIGH

好HIGH

師傅見到老美夜期咁既撚樣唔high 就有鬼啦

大C新J點: 3個月搵1年錢

訊匯

落去就上唔番

奇蹟

『短線沽』都好好架喇

又話當年

師傅：訊匯賺錢主要靠孖展同ipo搵錢
......skip......
師傅：現金流啲數據係唔係真既呢？冇人知

慣架啦

大師：美匯指數會上返97，88/89轉身，到時就美股就仆街

lv 1: 沽一口
lv 2: 短線沽
lv 50: 主力沽
sp 技: 俾隻熊既冧把出黎

97 07

師父 火力全開

CFU: 網上打手 做埋晒啲撚樣行為 對唔對得住你老豆老母呀

易沽 加沽 再沽

做假數好似要坐㗎喎

師傅會唔會搭唔到尾班車番屋企ga
晚晚都做到咁夜，師母會唔會⋯

屌師父出口搞鳩吉利大船

CFU: 吉利 後抽姐 一破24蚊長空萬里

星期1我就put吉利

唔好搞鳩人壽啦好嗎

屌 講盈科 李澤界唔係要買香港電訊 局沽騰訊 佢有錢過佢老豆啦

師父懷疑侵侵捱唔過今年

8號仔今年可能真係有料
文錦唔會無啦啦講

師父勁

楷仔有咩搞作？

我：多謝師父

X2

我幾撚驚佢搞鳩我隻船

啱啱喺到諗
點解無公司推擔保用固定兌率換嘅crypto

師父都識Ali

師父第一時間諗到李佳芯

CFU： 馬草泥無乜機會咯

有！USDT

提一提
應該唔算祝福掛

其實唔需要

反而我有d buy 師父， d 錢好多都去左供樓租樓

ali bb

師父都數浪

沈門入面有邊個唔buy師傅

沈鳩頭，我知你有睇。
弟子我只想講句：我屌你老母

各位弟子請謹記6月27號係沈誕

牛三之後係乜？牛歡喜

佢識條撚咩。識數就唔會2017年錯足365日啦，佢條七頭皮

今年唔好提

唔計幾十萬車落期指牛熊果D
供樓有槓桿 回報跑贏玩股票多多聲 資產增值

上次同佢老味塊臭西祝壽，結果成班沈家軍仆街冚家剷含哂撚。之後，定左規矩，唔撚同佢慶祝，只會喺正日挖齊佢老母祖宗十八代山墳

CFU曲線？

同師父有住一樣觀點 供發展商按揭幾年後會仆街，係咪會瀨野

畢業人工6000蚊 黃埔48萬

而家畢業人工15000蚊 黃埔600萬

黃埔12 期 當年賣898呎建築面積 一百三十幾萬，而家都千鳩幾萬啦

屌 天氣好濕好撚煩
今日隻股好叻仔 笑住訓
沈門萬歲！ 皇冠師傅死開 唔好阻住我

師傅祝福過唔到好年

師傅成撚日計錯數

而家夜期唔喺行到23:45?
點解個股票app12點幾仲行緊

1點

幾時嘅事 今日晏瞓先覺

thx巴打

衫？3309希瑪？

Anybody follow cfu put7 175?

新年前26000
熱烈恭喜師父又達標

老美都玩拗腰

師傅錢錢錢high 完咪㩒制

當年是英國睇場，商家佬唔敢亂來！

現在是中國共產黨睇場，蛇魔妖怪亂飛，明明是舖租貴，但租客編編話人工貴！

大大佬又破了

我都聽過好多人咁講，又話最衰係最低工資，搞到香港通脹！
全世界都通脹，樓價爆升，關香港最低工資咩事！

好撚癡線，好多時仲係低下層咁講，因為公司請唔到人幫佢手，佢就話係最低工資搞到人哋叫價太高，搞到公司請唔到人

但係麵粉真係貴左好多
以地價為例，睇番wiki 紀錄，唔貴呎價最貴嗰幾幅地
2016 年尾賣既啟德1K 區同2017 年頭賣既啟德1L 區（兩者賣既時間相差左27 日）
平均呎價為10000 至12000
所以又唔單單因為通漲引致樓價上升既

其實經濟既野唔可能去揾真理，太多野同時發生，又冇可能抽一樣去做實驗對照。

覺得最低工資就係用係管勞工，唔好比任何人做爛市，之前十幾廿蚊一個鐘既工都有！痴線！

仲有大大大佬

仲有大本盈

33994

師父同文錦 康年講嘅accumulator 場外散貨呢啲
我開始聽唔明 因為唔知佢原理
唔玩港股有唔玩港股嘅好處
畢竟港股只係炒賣劣質資產嘅市場
但係又學少咗嘢

標題一定要夠好。
因為好撚邪。

可以話係強制定期要你sp/sc option 咁

屌得好。

已開定新post

沈陣營第八十六期 － 師父的貨金game終極大佬永恆發酵

星期一返黎又準備數錢

咁恐怖
呢樣嘢係咪又係香港特產嚟
香港咁撚多金融騙局
係香港特產我唔覺得出奇

聽講有行使價同knock out price，行使價較市價低，knock out price 就較高，用行使價向莊家接貨，升到knock out price就完約，低過行使價就要向莊家雙倍接貨

改咗第二個 ，「師父的貨金game終極大佬永恆發酵」，因為我估計大大佬好快打交叉

貨金
係一個搵你笨柒既遊戲程式

你估貨金就必中SSS咩

師傅識鬼咩叫打機貨金咩，淨識打
糖糖撞

IG 32426, 睇下星期一朝早會唔會玩野

乜嘢市都會有風險，控制注碼就得

如果唔太能夠承受風險嘅話，成日比股市牽動情緒，不如揀三、兩隻有息穩定股票/Reits，長期作戰，逢低買入

以5、10年為目標，達到一定數量提供穩定現金流，好過影響健康

希望吸取多D經驗 畢業後錢都鬆動D 諗住投資都有6-7成係Reits 其他係短炒
我就畢業 都仲細 我自己諗宜家輸都係有限錢 風險承受大小小都OK

長期嚟講，建立asset以錢生錢、複利滾存達成致富係最容易做到嘅

明白，我暫時都未係好深入研究穩定股
但畢業後每月我諗有萬零二萬蚊做到投資
到時再請教師兄

讀書+1
本細同本大心理質素真喺差好遠
不過後生嘅本錢就喺時間 唯有慢慢嚟

一齊加油

你講得無錯

師傅上城市輪談

21/01/2018 城市論壇

恒指破頂大時代 牛熊風險論股海(Will The Hang Seng Index continue to set new records?)
台上講者:

沈振盈
證券公司行政總裁
胡孟青
財經評論員
黃王慈明
香港投資基金公會行政總裁
黃元山
中文大學全球政經碩士課程導師
主持: 蘇敬恆
九龍城賈炳達道公園(12-1300 直播)

大膽

true
但係個個都想做呂布

暫時問題都係因為本小, 好難入到正股

reits 真係有啲慢

不過師傅最撚憎

一兩手qq 都買唔到不如唔好入市啦好易冇本玩

ps. 動物

美股

連手續費賺埋都唔夠

個世界好大
港股只係呢個世界一粒微塵

美帝停擺
入左熊過既兄弟有福了

比d耐性買隻遠牛當入左市算啦

慢慢儲錢，逢低入，收到嘅息又儲，逢低入，到後嚟個量越大越快，要嘅係只係恆心

挑選三兩隻正路股/Reits就得

炒燶股求助增 80後欠百萬破產

【經濟日報專訊】港股近月狂飈頻創新高，人人希望分一杯羹，不少轉投高風險產品。有月入2萬多元的80後瞞着妻子，半年間借款過百萬，用作投資股票、牛熊證，最終炒燶股，上月求助須申請破產。

有輔導機構指出，去年收到逾百宗涉及投資失利的求助，求助人大多是學歷高、有穩定收入的男士，最高欠債過百萬元。社工忠告切忌以「趕尾班車」心態衝動投資，須考慮還款能力。

明愛向晴軒去年接獲逾100宗涉及投資失利求助個案，欠債金額由20萬、30萬至過百萬元不等，涉投資期指、股票等。求助人8成是男性，不乏學歷高的年輕人或專業人士，逾半為40歲以下，而且大部分具大專或以上學歷，及有穩定工作及收入。

有穩定收入 逾半為40歲以下

向晴軒債務及理財輔導服務團隊主任翁麗萍指出，求助人多作瘋狂買賣，借錢投資希望賺大錢，當他們愈借愈多，不能解決時，出現不安、恐懼情緒，但不少男士愛面子，鮮有對家人開口求助，一旦東窗事發，家人間信任亦破裂。

翁續指，去年底接到一名年約30餘歲的80後男士求助，他在公營機構工作，月入2萬多元，是家庭經濟支柱，兩名年幼孩子分別未滿一歲及就讀幼稚園。早前他見大市熾熱，在半年間向銀行及財務公司借貸100多萬元，購入股票及買賣牛熊證，結果投資失利，連本金也輸掉，每月須還款5萬至6萬元。該男士坦言衰貪心，不敢告知妻子恐釀家變，最後接納社工建議，申請破產。

翁提醒，投資者切勿抱着趕尾班車心態投資，須有3至6個月的收入應急，亦應考慮自身還款能力。另外，投資時亦要訂下「離場位」，謹記高回報投資產品，同時具高風險。

炒即日鮮 投資細價股牛熊證

此外，專門提供賭博輔導服務的東華三院平和坊，自去年9月股市持續熾熱起，至今接獲135宗求助個案，11宗涉及股票投資，佔整體8.3%，比例較同期增加近一半，當中近3成涉及欠債逾60萬元，最高達200萬元。該些個案多涉及投資細價股及牛熊證，不少是炒即日鮮，即當日收到股票貼士，「即日買、即日放」。

平和坊主任楊枬英表示，相關個案涉及欠債金額較高，求助人多具投資經驗，亦贏過錢、嘗過甜頭，故投資金額愈來愈大，而由於他們具有專業人士身份，亦易於借款。

精神科專科醫生麥永接坦言，社會視投資為正常行為，身邊人較難發現病態投資人士，若發現家人以賭博心態投資，如「愈玩愈大，蝕本也繼續投資」，應多加留意。

呢啲咪唔聽師父講死咗囉，cash is king

大c :救得一個多一個

要識得靠邊站等師父提示

係呀，師父一向本住救得一個得一個先撈呢份工，求財佢一早發咗達啦，能夠喺股壇不為名利嘅清泉只有佢

師傅一句包括曬所有原因

樓王哄到呢，連自己都fake鳩埋

琴晚都預左有可能會停都冇咩反應，應該唔會大插呱

老美唔插, 港女就可以唔插?
獨立思考

加入沈家軍既不論年紀個個賺大錢，師父慧澤眾生，偏偏仲係有人唔信攪到要跳樓

港女下插無人知曉會在那一天
老美跌港女照升
唔代表老美升港女唔會跌
一切還看師父旨意

依D人抵死，應該係均輸D朋友

不妨試下睇股票期權既書
本可以好少

師父財毀會盡顯功架
175係財毀會期間
由27蚊跌至琴日25蚊收市

港女咁有性格
就係睇唔透所以星期五走曬動物
廢事包頭

最子兄想請教下你 因為呢到好少人玩期權
你通常買開幾耐既？即月定下月？我成日想買啲遠啲既，但係遠又唔係超價外會好鬼貴

怎去開始 解釋沉振盈

我覺得師父做talk show一流
商品股匯債樓波六合彩無一不精

股災後一年必入

仲有骰同牌 馬我唔肯定

師傅係全知全能的仲撚洗問

【港島補選】維園阿哥選港島補選 沈大師力撐代表…

曾經紅極一時嘅維園阿哥、馬草泥任亮憲復出喇，噚日佢宣佈參加立法會港島區補選，仲搵咗唔少知名嘅金融界人士幫佢站台，其中一個就係紅遍兩登討論區、人稱「沈大師」嘅訊匯證券行政總裁沈振盈！沈大師憑佢嘅實戰理論折服網民，一眾網上沈門弟子得大師明燈指路行相反方向，近日喺股市都執唔少，今次大師玩埋選舉，好多人想睇睇佢嘅燈力如何。

睇新聞見到呢單野屌咗出聲
民主黨班左膠想點撚樣

唔講咁多，師傅又中

咩得大師明燈指路行相反方向
我地沈門就最信大師
大師話沽，我地沈門二話不說，上下一心齊齊沽
沽到師父話收手為止
蘋果咪亂講野

沈門上晒生果報

邊度睇 小師弟想追

師父會不斷保佑我地

星期一又要掌鳩頭咀了

好擔心一揭露沈門弟子身份啲C9湧埋嚟問冧巴

唔得，公眾場合絕對唔可以發post上沈門，最多睇

我唔識嫁
你想做LONG SIDE? 通常我上半月前買即月, 下半月買下月
但我宜家好少做long, 做short為主, nake short/ credit put spread, 當係o係呢個牛市用黎穩定收息

師父站臺，會唔會開聲第一句就講：萬里長城長又長 ...

財不入急門

樓王擦鞋功力日增

其實同期權好似
有個行使價 有個日期
如果股價跌穿行使價
就要用行使價同莊接貨

如果股價keep住係行使價以上
個客就收期權金（一般係合約簽果陣 保證金的8-10% ）

變相係 個客其實short put 緊
只不過銀行用另外一個名包裝左
個客做左莊同naked short都唔知

師父撐馬草泥

做Long 買即月
最好係下半個月先買 夠平
做埋spread更易達到打和點
睇歐陽一心 第一本書 寫得唔錯

買一手關於佢的證

蘋果新聞正宗屎忽鬼黎
老屈我地曲解師傅嘅實戰理論
真係咪鬼睇呢啲垃圾報紙

垃圾282 有得put我實put爆佢

平還平, 呢種下半月買即月方式只係炒一兩日波幅

保留對生果作出法律行動既權利

買一手 call put 對家先

屌你星期一係咪要股災啦 我啲恆牛

胡言亂語 租屋交税
仍未帶出合意字

有時間再啉

唔撚係掛

CFU 叫沽
你識做啦

老美gged

我有$50000恆牛,唔好呀

有幾近先？

陳生又是你

信老美都唔信cfu
佢係大本盈等緊弟子，係咪唔接師父回歸

又係李子兄

李阿寶

性交轉運啦

每日3.9 聽師傅講, 跟住過夜算不算病態

怎去開始 解釋沉振盈
買一手 call put 對家先
胡言亂語 出Show交税
樓市話跌未了事

乜都可以沽聯想都增持
我怕師父瘋癲傻了事
爆炸輪單獨Put 佢 贏盡大市大行未了事

求大家幫手改

出自邊架

幻影

我劣改。。。

聖物圖準備好啦
幫師父開個壇先

2318你有排嬲呀

係有線財經台個FB upload ，佢地應該會叫CFU 做live

識玩一定係玩恆熊

fall 100點唔洗10分鐘，即袋幾皮。依家日日都有即日小回調

有線大膽！ 聖物圖唔用 porter打印機 分開印好窮酸？

藝高人膽大

不如resize 做a3 咁print

即市我又睇唔到有咩太大risk

過夜就話比人夾幾百點姐

果然係一代宗師

最重要睇CFU點回應

點解要咁對我

點解我又係俾人夾嗰個

好近？

聽日一定開電視睇城市論壇
主持識貨啦請師傅

以為你教佢玩過夜熊

咁又唔近，62952同62753

你確定？
一句電視機前面既觀眾你好你就屙拔甩

我覺得沈門應該拖馬到場
玩人浪吹口哨支持師父

btw 點解唔請埋英國王？

夠班同師父同台講股咩? 陀地基金佬有幾叻呀?

2013年10月1日奧巴馬政府停擺事件
原來係冇影響架

唔食洋腸時食土豪腸

尋晚有留心聽師父講書0既話就知政府停擺又係師父出手做成啦

師父佢老人家講過話參議院唔會玩野唔通過債務上限

師父連美帝國會都燈到

嗚呀，cfu城市論壇開壇作法，fatfatla

上次有線印聖物圖俾師父之後有冇沈判，有冇人知

上面師兄冇話係有線印wor...

期待師父事蹟遍地開花

沈判雙週。。。

印圖嘅話
拎去馬景記印啦

路過湯財個老千股post
發覺佢都有少少師父救得一個得一個既高尚情操
有傻鳩屌佢揚晒啲老千股搞到少左人搭沉船走唔到貨

大師兄聽日踩城市論壇場獻上聖物比師父啦

大膽！你即係推大師兄去死姐！

湯財好撚正氣㗎
一直有唔少細價股佢都有狙擊過
不過冇人輸就唔會有人贏 總有人睇佢唔順眼

屌你老母毒果新聞記者，唔撚識咪撚鳩噏啦柒頭，我睇到你睇緊呀，快撚啲改撚返佢

毒果死全家

本身毒果已經燈到爆

仲上黎抄幾句當自己野

ps. 師傅本身準到加零一，唔洗毒果說三道四

沈門內政不容許任何媒體說三道四

佢係低調樓post長客嚟，有啲人買咗老千股坐艇唔想輸搏有人接火棒，玩得老千股預輸嚟玩㗎啦，我夠有玩，唔見我死，唔輸得咪唔玩呢啲之嘛，大把正路股可以揀

怎去開始 解釋沉振盈
買一手 call put 對家先
胡言亂語 出Show交税
樓市話跌未了事

乜都走去沽聯想都增持
我怕師父瘋癲傻了事
爆單邊沽盡七次 贏盡大市話跌未了事

撐爛的燈盈 代表絲絲沽意
暗里隨著閃閃光輝 映照得奪耳耀眼
大象愛沈振盈 終會消失去
那幻影卻一一再現我心底
大象似的沈振盈 埋藏連登深處
叫我每一個晚上 也可抱擁著你

劣改by 西門丁九隻雞

沈門而家搞到有聲有色 d人係咁想痴埋我地拎jetso

師父諗辦法保障我地利益

不如開埋個連登accout 比師父

毒果班撚屌夠膽串師父，等師父祝佢間公司業務蒸蒸日上，成班毒果財經記者長命百歲，身體健康

沈門起晒朵，真係怕喺會館外面聚集太多記者，唔知點算

到時加密都冇撚用

沈門人才濟濟
未驚過

依家都冇用，佢睇到嘅

CFU
天氣凍，着多件熊衫保暖呀

入去睇留言笑死
自己中左伏就屌鳩人公開老千股名單搞到以後無替死鬼接火棒永世走唔甩，咩邏輯黎

師父又真係學詠春喎

一定要睇

新手留名
其實追左幾個post, 之前跟左樓王買左2手1776 入門學野

你覺得C FU問ADMIN拎ACC...佢會唔會唔比先

到時送夠32000個AC俾佢又點話

跟我睇住輸錢呀

大膽！
狗年師父只需8500個ac

3萬2咁多個? 有阻力

3點9沈大師-主力沽連登AC

首先，師傅叫「沈」振盈

識唔識尊師重道

前排有個沈振孟

扭曲

湯財我都我都好欣賞佢，問題係佢講D老千股對我黎完全冇入自己眼好冷門，唔係成日睇佢D野

可能係遠親黎

又POST 282 LINK

Callnowyeah

係我錯
自

聽講師父聽日出席城市論壇有冇人去睇

如果有人拎張聖物出黎問佢點答

拎果3張勝利.JPG當BANNER會點

佢上次見到聖物都話我地屈佢

一係將量子連環圖放出黎示衆

咩係量子連環圖

係，好在沈門刻上去聖物阻力位有根有據嘅，沈家軍堂堂正義之師，唔係屈字派，師父無恥抵賴未免有失身份

量巴每日追擊大師睇恆指個抽圖

每人一句要幾多人

十二張左右

去到大叫 萬里長城... ...

32000手語會唔會實際D

八千五, 啪啪啪
八千五, 啪啪啪

呢個係大師兄定立既沈門暗號

盡量唔好係公眾場合流出

啱ga la，去既師兄用沈門名義激到師傅有咁嬲得咁嬲，激到佢咒我地就啱啦

師父聽日會唔會著間條老西

星期日都要出SHOW好慘
C FU真係救得一個得一個呀

Cfu:diu 瀨左成萬點 你地班畜生都唔買枝養命酒俾我補補生命值

師父星期日寧願唔放假都去拯救世人
高尚情操令人佩服

買包煙啦，佢老人家執煙頭好慘

唔使交租咩

聽日準時開電視朝拜師父

聽日會唔會見到樣子兄喺師父身邊護駕呢？

11:30定12:00??

1200

大台？

g持
手持992

阿仙奴未完上半場已經5-0
師傅熄燈

CFU 有買？

31台

香火鼎盛 信眾裡尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處

\|/師父

哈哈哈哈哈

去現場dem 返個沈門beat同師父吶喊助威

各位觀眾大家好，係度順便同大家拜個早年，祝大家搵多啲

引發暴動

祝大家新年快落

叫師父祝大家新年快樂啦

唔好呀

師父上城市論壇梗係重點講開心要小心啦
救得一個得一個!

大師

股壇清泉

一陣會唔會見到阻力圖

有冇人會喺城市論壇高呼沈門暗號

直播link, 12 點開波！

師傅！啪啪啪！豪瀨！啪啪啪！交租！啪啪啪！

今日收視率唔講得笑，凡炒股嘅都會睇

沈家軍全面進場撐師父

係全球財金政要都會睇 關注環球經濟走勢

個個以為講股
點知師傅華麗轉身講波講政治

希望師傅：

尋晚阿仙奴大勝，虛火黎，一定虛火黎。

香港人唔配有民主。

美中不足係其他嘉賓地位太低，咁重要既場合應該要搵d配得起師父既嘉賓，例如索羅斯，巴菲特，耶倫...

Donald trump 習近平都無

師父
徒兒最憎bitcoin 呢啲冇價值嘅嘢
求你拯救世人
講埋bitcoin 爆煲

萬里長城長又長

平生不識沈振盈，自稱股神也枉然

城市論壇BANNER

股神只有一個。。。

準備

屌有人youtube live chat講萬里長城

就開始，避師父句大家好先

大家好！

條撚凖備

沈門弟子準備好未

仆街啦師父話大家好

講撚完

又J 10年

大師宜家上城市論壇

CFU打頭陣！

明修棧道 暗渡陳倉！

Cfu苦口婆心

救得一個得一個

又係錢錢錢嘅嘢

估值偏離

大茶飯

交個波比青jer

其實青姐都幾有韻味

叫左大家睇撚住ga la

風險越黎越高

這個斯 斯是香上的

聽者有份

師兄口味獨特

勝利圖 .jpg

青jer係咪暗串cfu

似係

青jer係師父面前唔敢唱好

無睇到

過馬路都危險

Trend is the friend

其他彈散可以簡單講兩句就可以，觀眾只係等緊師父聖喻

班學生: ????????
笑到仆街~學生心諗你地UP乜撚野

師父一句大家好，個天都黑一黑

C fu

青Jer做乜抄英國王

青姐：風險幾時都有

雄風

青jer個句（試下唔睇車呀啦）好有霸氣

班學生咁細 其實知唔知師父係一代宗師 30年功力？

Jed

班學生全部都中伏樣

青姐霸氣開

返去叫媽媽估晒佢

事後GOOGLE下可能入埋SHUM門

CFU上到大氣電波啲口吻太認真 其實用錢錢錢個style啲學生會受落D

又PE 師父駁佢啦 教壞灑D學生

師傅不嬲認真地on9 開

粗口唔出得街

表情=大膽.jpg

主持真係放肆，竟然叫師父全朵唔叫大師

好型，師父隨身帶住個聯想pad

Cafu

講扭曲PE

新會計 扭曲

市盈率 班小朋友點聽得明
香港個教育失敗到
通脹係乜都教唔到學生

師父指出PE計錯邏輯錯!!!

背番錢錢錢D內容
啲學生聽到一頭霧水 叫佢哋阿媽來聽好D窩

師父好型

返去畫D&S圖啦

又串鳩師父死固固

返屋企問返老母

成班中學生 星期五晚一齊聽錢錢錢學野啦

CFU來緊應該J收水

預測:師父會講縮表加息打游資過多

青姐又寸師父

師父：青姐狗也不屌！

宜家唔識師父
遲啲更難搵錢

學生:講咁多，即係升定跌啊吊

屌，肥婆竟然講以無限追逐有限既沈門金句

青jer: 22000點我出來預測40000點

青jer條死八婆成日含沙射影 講10句就有1句單打CFU

青姐又串師父

睇下師父陰陰咀笑

D學生哥就來訓著

市場GE錯!!!!!!!

屌，以為師兄咁捧場坐咁前

最唔中意港交所.......

師父今日個髮型好好睇

師父怒屌港交所

CFU直屌港鳩所

師父好有霸氣

CFU屌柒李小加 剩係識賺錢 唔保障投資者 好波！

屌得好！

D學生終於醒番

大師好正義

股壇清泉
鳩風亮節

D妹妹好似幾得

唔怪得李小加條仆街唔比訊匯上市

In c fu we 7

又直線抽擊

完咗節目，叻仔嘅拎住張紙埋師父度

師父以為簽名，學生講:寫個股票冧巴，大師

師父同青姐打情罵俏

阻人發達

好可愛😝

聽到師父聖籲即刻心心眼

D 妹妹陰陰咀笑，唔通中學生都加入左沈家軍？

師傅：我阻人發達，點算呀

維園阿伯都不知道up乜！

比人打咯

沈門好淫亂㗎喎

李小加正仆街!

發功中

沈門 師長輔導計劃

陣間會唔會好似屌港獨咁屌師父阻人發達

好期待d 阿伯陣間會發表咩偉論

知英巴

long time no see

等間有阿伯問買咗992坐艇，strong hold咗十年點搞

師傅真係股壇清泉！

係高登成日搵唔到個post入去留名

師父

陣間會唔會變左問number環節